今晚六四主題：民主中國賣得出去，人走進來，泛民發大財

民主回歸

民主歸西

香港回歸

二十世紀最大笑話: 民主回歸

入錢，入錢，入錢

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

消滅中共, 今晚見